中資銀行唔應該抵制, 係要好似食窮民建聯咁扲撚晒佢啲迎新優惠

去建行或中信開出糧戶口，個迎新優惠有千幾二千蚊，一出糧就撳返錢出嚟，一年後頭也不回唔cut撚咗佢。
所有中資信用卡扲撚完著數就記得找數，唔好撚比佢罰息罰錢，一年後cut卡。

出賣個人資料

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

為左千零蚊賣資料
日日多 20 個不明來電都煩死你

駛撚咁複雜 幫佢全部分行裝修就得 再裝修費每間幾十萬

唔好撚弱智 賣自己資料

如果無潔身自愛，賣開資料比支資，的確可以食窮佢

但無做開就唔好下海

超級大傻仔

資料送中
不了

貪小便宜最好例子

on9當銀行白痴咩

打手五毛發現

中支? 不了

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

戇鳩

慘過做雞

賣資料 傻咗？

白痴